星期六嘅上水人口密度高過印度

我個頭擰咗90度

我冇

我個mon擰咗90度

我都唔想架大佬

喜迎內地同胞來港辨年貨

Agger

排隊入匣

塞死晒

MTR 月台逼到仆街

趕乜尻吖, ff少陣
嗰個購物城勁撚唔就腳, 搵鬼去咩

佢老味臭西雞嶺又撞車塞死左，9巴app又唔講
等撚左半個鐘巴士先有9巴職員通知，塞到出番來
北區交通準備又收皮

咁你答我除左ff仲可以做乜

條街7成蝗

噉你哋又真係慘啲嘅
不過九龍區好快同你共享榮辱

行撚到上水站又一車車蝗，人都燥埋

一個自殺式炸彈可以殺到幾多人

全部死撚曬去最好